英下議院：大比數通過托管香港議案

對唔住扼左你入黎我知大家寧願做大英帝國子民，都好過做共匪腳下嘅蟻民，雖然事實冇可能，但係FF下都好

致 女皇陛下政府

近日一連串事件足以證明一國兩制經已完全失效，中國政府單方面撕毀中英聯合聲明及基本法，作為香港前宗主國，英國絕對有責任及義務暫時托管香港，直至共匪之威脅完全消失，新香港政府成立。

港英餘孽上

好撚重要！唔該幫手推啊！！推得好辛苦！！

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

屌你老母又係標題閪

屌 ON9 呃完人入黎又唔係講D咩有用野

我屌你老母呀 講左幾撚多次咪撚開呢D標題 屌你老母臭閪

咁多人入黎就知大家都戀英

標題黨即block
唔理岩定錯

屌你老母

屌你老母
可唔可以唔好再做標題黨呀
正正經經出個post好唔好

請善用起底功能

屌你老母

Block

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰